簡拿華路馬甸尼如果對住全盛時期美斯夏沙特,應該比人撚狗咁撚

講真應該一場有十個成功過人or chances create
你睇下垃圾大哨兩隻腳都斷過acl都可以做球王
可想而知 以前啲後衛幾廢
我諗係得班老屎忽先會吹捧舊人

C朗呢啲垃圾就唔好講啦
連馬治斯奧都扭唔過

Me仲未到全盛

嘻靴里拉>>>>>>you

大哨咁廢都叫外星人
咁美斯係創世主都唔出奇=.=

連加特都夠做啦

踢波呀，你估做愛咩
你都係坐後備啦辣殺

返5p ok?

死返出去啦屌你老母
係咪要趕先走呀

其實真系

全盛美斯對老將尼斯達，話過就過，撚狗咁撚。
係d on9 睇左尼斯達鏟走美斯波個gif就當佢完封美斯

佢做愛比人撚狗咁撚

駁唔到

屌你老母

以波論波

真係搵沙夏唐辛都完爆佢地...

驚佢地比盧卡古撞到入廠

真 一場波90分鐘鏟一球叫完封

基奧特都得啦

Ching sick ball

你估我係你咩垃圾

你真係好廢 成場係度9跑

鏟一球? 你搵番成場波90分鐘睇多一次啦

咪on9
尼斯達唔傷 根本睇住你黎食

係咪即係佢有出場就場場零失球

前鋒十球入一球係英雄，中堅／龍門十球失一球係狗熊，真係陰公